聽日有社團重好

差佬就話唔郁得，驚襲警姐，古惑仔？你估次次好似上次元朗佢哋人多勢眾，只要聽日人多，如果佢哋搞事，可以盡情打鳩佢

落雨記得開傘